雖然我只係small potato 但

有骨氣

幫手罷工先
唔好唔撈呀

對唔住巴打，呢d公司嘅錢我真係賺唔落
不過我無講辭職，仲可以繼續免費答港鐵
重點係，咪撚比錢佢賺